你地係咪真係想聽日有三百萬人架

文宣呢 以前啲靚靚poster呢 lennon wall呢